721是否向前看 不要介懷，放過鄉黑

你老母死佐都唔會放過

#221 #毋忘721 #和你lunch #靜坐
【毋忘721 七區和你lunch】
時間: 13:00
地點: 中環、太古、葵涌、長荔、新蒲崗、九龍灣、觀塘
自備: 口罩、文宣

【毋忘721七個月 銅鑼灣黨鐵站靜坐】
時間 : 19:00
地點 : 銅鑼灣黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

【毋忘721 元朗恐襲7個月】
時間 : 19:30
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*請戴口罩及保護同行手足

【毋忘721 追究831 馬鞍山黨鐵靜坐】
時間 : 20:00
地點 : 馬鞍山黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

【元朗黑夜七個月 杏花邨靜坐】
時間：20:00
地點：杏花邨黨鐵站
自備：memo，文宣

【勿忘7217個月 香港仔靜坐】
時間 : 20:00
地點 : 香港仔中心
*請戴口罩及自備文宣

#221 #毋忘721 #和你lunch #靜坐
【毋忘721 七區和你lunch】
時間: 13:00
地點: 中環、太古、葵涌、長荔、新蒲崗、九龍灣、觀塘
自備: 口罩、文宣

【毋忘721七個月 銅鑼灣黨鐵站靜坐】
時間 : 19:00
地點 : 銅鑼灣黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

【毋忘721 元朗恐襲7個月】
時間 : 19:30
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*請戴口罩及保護同行手足

【毋忘721 追究831 馬鞍山黨鐵靜坐】
時間 : 20:00
地點 : 馬鞍山黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

【元朗黑夜七個月 杏花邨靜坐】
時間：20:00
地點：杏花邨黨鐵站
自備：memo，文宣

【勿忘7217個月 香港仔靜坐】
時間 : 20:00
地點 : 香港仔中心
*請戴口罩及自備文宣

天氣咁好，唔清算藍屍sai晒

不可原諒

死黑警

推

721

推呀

追究到底

今晚見
唔好唔見人啦

推行動post

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Pish

Push

推
唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

向前看啦
拉

推推

今日又係21號, 係元朗站M痛的日子!
係721頭七個月的今日, 得知有北角黑警中招, 可說是報應啟動了!
預祝對黑警的報應唔好停!

5連

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

6連

1/10

2/10

up

3/10

push

推，721

上個月先721 2.0，依家想向前看！？
班鄉黑全家中埋武漢肺炎先算啦

升天南近況如何

唔放過

望到個標題差D 就攞格林機槍掃射你

匆忘721 831 101

冇九龍區嫁

差啲想負評 但係p 牌

s

去集會

推你

宗仔，黑警有版你睇啦，你唔執法，肺炎幫你懲罰犯法既人

黑警死曬我都唔會放過
我要呢單野入香港歷史博物館恆常展

今日元朗竟然唔封站？

你咪個個月封囉 此地無銀三百兩

721推！

推 元朗又提早收站

黑警唔會無端端死全家

今晚見

佐同咗唔撚識分？

推

推，大家出席

死左都唔會放過

721 唔見人

721 警黑勾結 殘害市民

推啊

放佢老母呀 我死撚咗都唔會忘記香港史上最黑暗嘅一日呀！

放佢老母，香港人 報仇

推ah dllm

push notifications

死晒啲黑警我就唔介懷

721 831 101 1111

生化師

721 班死黑警同白衫佬仲係乜事都無呀

入定貨差唔多
我唔介意遲D開

唔會原諒！！鄉黑，黑警死全家！！！！！

放你老母

唔會放過

No

梗係向前看啦,放長雙眼睇你班仆街幾時死.

dllm 點解上唔到第一？

721 七個月 - 19:00 觀塘黨鐵站靜坐

我要成個即時熱門都係行動

推推推推推

放佢老母！

之前唔係有巴打話要入反對意見去城規會

等佢改農地用途冇改得咁快

巴打可唔可以再組織返個post出嚟

Pishh

cwb要人 cwb要人

記一世呀屌你老母